依家罐公屋得罪你地咩？有搞到你地咩？！點解成日都要針對公屋人士！

其實住公屋本身無咩問題
但唔該做人有啲自知之明

見你地班友仲用公屋來打J又話咩一年去幾次旅行
仲有話大陸有樓收租？你估大陸有幾層樓收租既人真係會願意住咁低賤既公屋咩on9
真係抵你地班公屋仔俾人恥笑

人地供樓點辛苦都好，持有既係一件不斷升值+可創造現金流+可自由買賣既資產

你地呢？除左ig多左幾張wfc既相之外，仲擁有啲咩？

1.見好多同事當年為儲首期無晒享受，有得旅行真係可以炫耀架！

2.知道有人係遊客區有地搞埋民宿但住緊1人公屋單位，亦識人月入48k以上屈蛇住緊父母公屋，佢地唔覺低賤喎。

3.現金流？自由買賣？身邊大把人早期賣左樓上唔返車又大爆資產上限，食緊貴租幫返人供樓

笑得公屋既，唔計超有錢，一係你安穩供完樓（其實供完感受到個市都會知公屋既好處），一係仲挨緊公仔麵發緊上車夢，即係無樓

利申：男友送左首期比我了

1.見好多同事當年為儲首期無晒享受，有得旅行真係可以炫耀架！

2.知道有人係遊客區有地搞埋民宿但住緊1人公屋單位，亦識人有屋落香港成家排緊公屋，亦識人月入48k以上屈蛇住緊父母公屋，佢地唔覺低賤喎。

3.現金流？自由買賣？身邊大把人早期賣左樓上唔返車又大爆資產上限，食緊貴租幫返人供樓

笑得公屋既，唔計超有錢，一係你安穩供完樓（其實供完感受到個市都會知公屋既好處），一係仲挨緊公仔麵發緊上車夢，即係無樓

利申：男友送左首期比我了

多個人住公屋就少個人去租樓（幫人供樓）

我只針對公屋蝗

利申：公屋出身

講到口都臭....
住公屋有咩好處真係 傻既都知
重點係 ， 你憑咩可以住公屋 ？
點解其他人要捱貴價樓去供奉你 ？

其實買到樓同 住到公屋 ！

一樣都係 父幹

5千蚊，你買唔到一舊磚，我中國行一轉返尼了
5萬蚊，你買唔到一間房，我歐洲行一轉返尼了
500萬，你買唔到一棟樓，我世界行一轉返尼了

你買到舊磚，我買到世界

富豪另計

咁叫政府唔好賣地啦！
起700萬間公屋 ！
全香港人都住公屋 ！
公屋是理想家居 ！
公屋是王道 ！

係就好了

如果唔洗賣地又有穩定收入平衡庫房開支
你估佢唔真係用一大半尼起公屋收買民心咩

官商勾結起豪宅的我駁唔到

保障住屋權講到口臭
一人一公屋 要住好啲自已買私樓
房屋去商品化